＜你根本不是警察，或你不配做一名警察＞

死不認錯，好撚救命

//所以警隊一直以黎努力平亂，就係希望比國家信心香港可以有足夠能力應付自六月起一連串暴動事件，減少悲劇發生既可能性。持續兩個多月的戰鬥，警察能不累嗎？如果呢個時候會有國家的幫忙，會不感到欣慰嗎？//

笑屎人，比國家信心
書又唔讀多啲，唔敢辭職才是真相。冇糧出你地仲肯出來？收鳩撚柒皮啦！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告